致admin, 改名提議

其實見到好多巴打咁緊張LIHKG, 特別係d 建議上。 真係好開心有一個新嘅地方可以自由討論，避開打手，五毛。

係改名方面，小弟有d 愚見，希望admin 及各巴打可加入考慮。 而考慮要點如下：

1. 可增加討論區收入，令會員收費空間可下調，吸引更多會員加入。
2. 發揮推廣角色，幫助更多有特色嘅地方，節目，企業或活動

方式：
如足球隊出售球場冠名權，以三個月，半年為期。 一來已達廣角宣傳效用，二來有穩定收入，可補貼收費會員費用，三來可減少討論區內廣告數量，吸引更多非付費oa員。

並無意引起罵戰，希望admin 及各巴打自由討論及考慮建議。

事鳩但啦

Btw 你個建議同改名有咩關係？

改名個意思係幫LIHKG 改番個名
而與其改一個名，可考慮以冠名方式

Oh 即係搵sponsor？

係，而只係冠名，而不能干預全何討論內容

但依度既admin都係IT人
開壇幾日 未必咁快有人負責涉外喎

但長遠計係幾好既建議

所以可以先討論，再準備。 作為中長遠計劃。 而咁多類型廣告方式，冠名對用戶嘅影響無咁大。

不如叫鳩登

你就真係碌鳩喇

lihkg 遲d 取代埋高登，d 記者上黎拎料點報阿？